我終於明白，點解價值投資 >>>>> 短炒

1）價值投資大師：720億 美金

2）短炒大師： 83億 美金

高下立見

1

冇bot？

2

你咪係

奈bot

價值投資唔夠過癮

我呢啲手動

7一維園見
Facebook ig airdrop

比較三十歲時身家實際啲
早發達先有意思，幾十歲時屌西都冇力，錢多都冇用
同埋去到某個數再多都冇意義

價值投資永遠感受唔到短炒嘅快感

想感受到心跳，有活著既感覺就短炒
想等死就價值投資

Soros 捐哂出去啫

睇價值投資同短炒啲咩
你價值投資匯豐咪玩完囉

價值投資就唔會買匯豐啦（好似係）

死窮撚冇資格玩價值投資

2個都係價值投資
一個睇低估 一個睇高估

你價值投資啲無價值既野

悶悶地贏 不如刺激咁輸

短出短入好爽

今晚西甲彪有冇分析？
又有你愛隊巴塞

真。老左無野好玩

奈奈結婚未

Case 1: 連續3年， 每年win 5%, thus 1.05^3=1.157
Case 2: 2年win50%, 但有1年輸50%, thus, 1.5x1.5x0.5=1.125

低回報但唔輸錢

我短炒同條女講佩糊贏幾多
你價值投資留番同伯母講坐貨囉ON9